今日最終都係咳單保平安😭😭

諗起紅色iPhone 等平幾舊買都得

蘋果已死

我都係18/11最早嗰批，$12大家賺多啲

╮(╯_╰)╭

果兩日就炒番上去啦